我解決咗人類文明以來資源短缺既問題

大家都知地球資源有限，所以連薩諾斯都要特登黎地球攪事

但我已經解左地球2 大不足既資源。水同電

首先，要解決水問題好簡單，就係用抽濕機，將抽到既水用番，如飲、清潔，好快d 水又會回歸自然可以再抽過。有多就送去冇水國家，平衡資源

到靁，只要將抽番黎既水用黎發電就會生生不息

其實呢啲On9科學理論po 出得多都有啲厭 完全唔好笑